有無人鐘意玩炸彈人

有無人鐘意玩炸彈人 有無人識玩？